屋有隻蜘蛛走咗入黎 有無毒？

好撚驚

咁撚大隻

Rip

今次我仆街

津路呢?

覺得一定有

得道地 夠唔夠打

嘩咁大隻

食咗佢啦

吸塵機

咁拎大隻有冇得叫食環架

好撚淆

係外國?

呢隻貴野來

呢隻好野黎

格離有個巴打唔見左蜘蛛 你問問佢

咩來頭

隻蜘蛛係個塵袋入面要清理佢都煩

好得意

嘩屌，你仲唔係下個蜘蛛俠

下世小心D

得條春

袋鼠國巴打？

活捉 再放生

用火機加止汗劑，火攻燒柒佢老母

直接拎燒焊槍 燒到佢變炭

用橡筋彈鳩佢

哇

好似食甲由果隻珠黎

住邊區

我成日都咁做

白額高腳蛛？
個隻跳得好撚勁

用水炮

養左佢啦

澳洲？
香港應該無咁大隻野生

嗱，你係想知有冇毒啫下話
俾佢咬一啖，
咬完之後冇死咪冇毒
咬完之後你死咪有毒

唔洗去醫院，等陣你就知係乜嫁啦

高腳白額

spiderman

呢隻拎去炸好味啊

白額巨蟹蛛
冇咩毒性 會食曱甴 神獸嚟

唔好拍死佢呀
一拍成堆bb走出黎

點會無去行山huntsman咁既size隨處可見

比佢咬一咬 可以做Spiderman同死uncle ben

比佢咬完 自己變uncle ben就有

好撚恐怖

貴得過佢住果度?

有錢仔

噴髮膠x火機

巴西草蛛，劇毒，好貴

利申:生物學家

益蟲黎 同鹽蛇一樣 好好珍惜
幫你食晒曱甴 我想要都無

金斯貓啊

認真 依隻係公黎 應該仲有隻 乸
乸個屎忽好大 留意下

以前做野個到 係間房入面見到佢地一對

補圖

比你自己揀

Peter

仲毒過樓豬

擒老姐麻😪

佢仲驚過你啦
咬完毒撚毒死嘅係隻蜘蛛囉

樓主死左?

咁你個隻惡好多

蜘蛛俠

Slender man

睇到好痕

十多年前試過一星期屋企出現三隻
驚撚到一個點
似係有人養但走失/棄養

高腳白額 好野黎

甲由天敵

拎掃把 等佢爬上掃把
之後掉返出街

試過幾次

你試下比隻野咬一野 睇下變唔變到蜘蛛俠

有冇氣槍呀

唔知有冇睇錯，

如果無睇錯嘅話，呢隻係好野嚟

會幫手食屋企入邊啲甲由，食晒佢自己會走

不過如果睇錯就

搬啦!

RIP

燒咗間屋佢啦
從根本解決問題

嚇親

同四腳蛇一樣係家居神獸
專幫你食哂屋企d小強，食完就走
住村屋經常見，益蟲黎

下世好好做人喇

好似好野黎

下世搵過少D昆蟲動物既地方住啦RIP

琴佬 ?

阿辣哥

早幾個鐘見到有人出po揾蜘蛛

火攻

Rip樓主

之前住村屋周不時都有，有佢就無蟲患 無毒同唔會攻擊人類，但如果要搞佢就小心，反應同速度都極高

我寧願屋企有一百隻曱甴都唔想有一隻咁嘅嘢
話神獸好提子嗰啲祝你成屋都係蜘蛛

食小強 正呀

我都有

飛天禽佬

食得架

唉都唔係我果隻

試過生左成堆蜘蛛仔 頂佢

邊種蜘蛛係冇毒

好似舊圖黎

我都有⋯

其實成日覺得驚既係啲益蟲佢會唔會爬上人度，特別夜晚訓覺果時，四腳蛇又係

樓主唔好打死佢
如果佢係乸 一陣成屋蜘蛛仔就真係RIP啦

btw 樓主去咗邊？

huntsman, 無毒
唔好搞佢， 好人黎 幫你食甲由唔會結網

好正

咁多頁都仲未有gif

細隻果d先煩

啊屌 依隻品種叫咩名
中學見過一次 啲腳長係唔知個身長嘅幾撚多倍
好嘔
我記到依家

你依隻係長腿叔叔